死蠢請入

重慶大廈俾支水你香港人
你哋就覺得佢哋係自己友
佢哋搶咗香港幾多資源知唔知
姦過殺過搶過幾多香港人你又知唔知
派下水就當冇事喇咩
咁林奠係咪派下錢就冇事呀
港豬清醒下喇dllm
佢哋收到風今日搞重慶先扮到咁咋
蝻想你哋拎支水幫佢哋爭取到香港人呢個身份咋
佢哋想我哋推翻個政權等特赦咋
屌你班傻鳩傻閪
咁低嘅智商點樣奪權
仆你個街

咁你想點

你哋咁樣我哋取消行動都得喇
Dllm

分化撚

唔怕負評
你駁到咪即管駁我
我係屌你哋呀死蠢
幾時先肯面對現實
幾時先肯用腦諗嘢
我要做企起身嗰個
但大部份族人仍然跪低
香港人
我對你哋好撚失望

你蠢就話人分化
你幾時肯接受你自己智商負值

你喜啦
無論點依家立多個敵都係弊大於利
你想做清流就隨你

癡撚線
你係咪讀書讀到傻撚咗呀
佢哋族人斬鳩你族人姦鳩你族人搶鳩你族人殺鳩你族人
你對敵人咁大愛嘅？
唔係依家定以前嘅問題
係一直佢哋都係敵人
你敵我不分
知唔知點解今日仲未光復
就係因為你哋班低能奴才仲跪緊人哋
視敵為友 賣港求存

你喜啦

你搞乜撚嘢民族主義

收皮啦分化撚

On9

拉

佢地依家係喺我地集會遊行期間姦淫擄掠？人地依家想幫下你仲要俾你屌

醒目仔
拉

我完全唔撚覺得佢哋種族嘅人斬鳩香港人
我仲好意思去拎支水
完全做唔出

你哋班傻仔有啲骨氣得唔得

繼續為你嘅低智搵藉口

唔通要似你咁長跪

我唔撚係屌佢哋派水
一直係屌緊你哋唔爭氣
拎支水當和解？

你都戇柒鳩
支那人民族主義

你至撚on9
支那奴才主義
繼續跪喇

你搞民族主義

反鄉下啦仆街
搞民族主義同支那有乜分別

咁每日黎嘅150粒支蛆呢？
咪撚分化啦
屌你老母

你ok.

pk

都話唔撚係分化
Dllmh
你個死蠢點解個腦係唔識轉彎
外籍或者其他種族都可以係香港人
但傷害緊香港人嘅人
你仲認唔認佢係香港人
智障撚

咁佢傷害你d咩？

嘩
Dllm
仆你個街
冇料又要扮代表
支那依家就係冇民族主義
如果支那每個民族都搞民族主義支那晨早解體喇
你歸支繼續跪喇

手足
先唔講資源如果講資源大把嘢講
你不如試下搵日
深夜單拖去重慶行個圈咪知會傷害啲咩囉

咁黑驚係香港人，都有傷害手足，你係咪殺晒香港人？

噏乜鳩呀你

咁條條圍村都係咁，佢地d丁權咪仲嚴重，個堆夠土生土長啦，殺撚晒佢地？優化人類計劃？
玩民族主義？

支那就係玩漢族主義你就跟佢 on9

我個人覺得
贏咗場仗先OK
但佢哋絕對唔係朋友
手足小心 加油
香港人 反抗
小心提防水炮車
今日好多人唔記得有水炮車
水炮車突擊都冇反應射到飛起
小心
小心
小心

條友都戇柒鳩
家陣剩係得重慶大廈有南亞人？
大把大學教授係南亞人啦

你嗡乜春
你唔諗搞黑驚
反而搞翻香港人
你個腦咩構造

係，每個民族都係含家產嫁啦
人地玩分化個傻鳩就中伏

咁點解所有南亞都要搞？

咁你行出黎係為乜

你柒少陣喇
佢玩漢族你就跟佢玩漢族咩
我哋唔可以有自己種族架咩
嘥氣 你個腦太過死板

咁你開呢個po為乜？

你有冇份俾佢入境呀咁
冇權你講黎把撚咩
依家就係要奪權
邊啲人入得邊啲人唔入得
Dllm依家支那話俾邊個入邊個入架喇
你有撚得揀淨係俾邊個入咩
決定入境人士質素嘅權力你哋都冇

咁點解所有黑驚都要搞

因為佢地係一個組織

我講咗好多次
要任何傷害香港人嘅人付出代價
要記住仇恨
仇恨係堅持落去嘅動力
我開po
係想大家記住仇恨
唔好咁冇骨氣
唔好俾人覺得香港人好蝦
今日支水我收唔落
雖然好細微
我一直都知
你呢

你知唔知道好多白人南亞人係香港土生土長？

你有權唔收，但唔應該去帶風向